唔知肥平呢刻點諗

有眼科醫生唔做 就偏要搞政治 讀書醫人就話你叻 玩政治你點夠人地啲老狐狸嚟 當初奶共諗住有得進入利益集團 依家出正事人地當你condom

為左國家

肯定後悔到仆街啦為左啲錢坐65年

早知食多幾條女

咁國家有無為你先

再將自己對比慢慢周

鳩叫一聲，為了祖國！
下一刻，死了

佢做完局長肥晒，冇渣手術刀五年，其實冇得再行醫

佢算好彩，美國佬唔放返佢出黎，唔係俾特務搞掂左

狗共咁撚樣 班蝗都咁愛蟈
你就知佢地既心態好難明啦

為國爭光

借口嗟，真實係：

多Money多Honey，出黎行高級奶共起朵夠響又夠搶囉！！！！

以為講姓習嗰個

都果頭近

真支那人

坐完出黎就會抑鬱架啦

可能可以「返國」服刑喎.......

坐完150 歲